納dee話，男人要經歷過3次婚姻先至會搵到真愛

咁有冇話男人要拍過過幾次拖先會搵到理想結婚對像哩個講法

Push

除非你是我

才可晝夜同在。。。